想搵細機箱既底板，支援到kaby lake

如題

支唔支援唔係睇size

LGA1151底板呀

MATX/ITX?

係 講漏左 想搵"LGA 1151,kabylake,唔連wifi,岩細機箱底板
小弟唔清楚而家d 底板會唔會支援到kabylake?
我google 過好似要要用usb upgrade BIOS。 好似好複雜咁
定係用返skylake CPU 算？

itx

而家啲itx mb 好似update返bios 就用到Kabe lake cpu

冇乜ITX冇Wi-Fi
一係你唔插天線用囉
同埋你幾多 諗住配邊粒U？

樓豬up乜鳩

2字頭就唔洗update bios :0)